點解無人講6/8全港反送中聯席記者會？

啲教授有哂分析講野又有point，針住林奠黎打

push

push!!!!

呢個都係民間記者會黎架！！

幫手推